狼堡vs多特蒙德 討論區

新dost weghorst vs 新朗拿度 夏蘭特

屌你老母

練定簡體字啦

牛b死了

有冇link?

tvb

感謝黨比我足球

唔係淨係利華古遜咩

我柒左

7.7

點睇父哥唔開post

沃尔夫斯堡呀 N_本特纳

內地都叫狼堡

過左微博開緊post

小阿札爾

得張圖係簡體字
標題同內文都係繁體字
你練乜鳩

練睇叔哥米串

dllm d background 假觀眾聲連d噓聲 龍門大腳聲都扮埋 好撚正

擺咗勁多假人

明叔好波

父哥準備緊聽日做事 唔得閒